[毒撚][處境題]落雨既時侯，見到唔熟既女同事無遮，會唔會遮埋佢?

假設有一日放工時間落雨
你係街見到唔熟既女同事無帶遮，而佢又見到你有帶遮
你會唔會走埋去主動話遮埋佢，定急急腳快D走，扮睇唔到?
我應該會主動話遮埋佢
但如果佢好有禮貌咁話:「唔洗啦唔該」
我自己應該會想死

會

留低個好印象都好

帶多把遮就唔怕

如果佢拒絕左我咁點?
我驚自己再無勇氣去溝女

遮完變熟女

埋去問洗唔洗遮埋
佢拒絕左
你就係佢面前打開把遮行出去
轉個身指住佢「哈哈哈哈哈 死on9」

唔駛咪由鳩佢，話撚知啲死女人淋到變豬閪

用on9稱呼人唔係連登仔風格

交低把遮比人好咋咋臨走啦
無謂丟人現眼啦